性係感情上扮演嘅角色究竟有幾重要

今年廿四，同女朋友一齊咗七年都無行房
佢一路都話想等大個啲先/大學畢業之後話等結婚先
頭一兩年曾經因爲過依樣野嗌過交
但之後習慣咗就少咗為依啲野起衝突
但去到今年突然覺得等咗七年唔想再等
再次拎返番依樣野出黎講
女朋友死都唔肯 話覺得未Ready好
真係覺得好灰機
其實已經認定咗想娶佢
但礙於經濟問題未有能力結婚
依家感覺好無力
從來未試過一樣野明知自己盡哂力（搵份好工、對佢千依百順等），但都非常遙遠

利申：大家都無咩虔誠嘅宗教信仰

好奇怪，好多女人都鍾意壞男人，對佢太好會令佢冇咁緊張你 （離題）
如果佢係女神級咪值得等下

成日都聽到呢D CASE, 唔男友扑野,, 但會派綠帽, 或者分手後即刻比隻豬新仔

你女朋友已經比人中出左

我都想
主要係未有經濟能力
無父幹 依家搵緊40幾K 好努力儲錢
想五年後結婚

巴打如果你接受唔到就分手
每個人價值觀都唔同
有d人真係好堅持結左婚先會搞
堅持第一次比老公(可能怕散後悔)
所以勉強唔來
一係散一係接受

七年都沒有就有點夸張⋯
會不會是性冷淡？

真... 有啲野天性黎 扮聖人無撚用

飛得 拎養女啲錢去叫雞啦 機會成本嚟㗎

成日覺得我都係想有個穩定嘅性生活姐
點解咁都唔得

最近因為依樣野好負面
無力感爆哂登

淫亂世代 + I deserve better 年代, 你信唔信丫?

搵成40幾K 有曬條件玩女人都仲咁乖仔
及早斬鑬算啦 係可惜啲嘅

如果她是想結婚後再有性
那就結婚吧 不要強求

ON9,男人最有精力十幾廿十
到結婚三張野,都冇後生果種衝勁

調劑品

之前佢問咗我兩句：係咪唔扑野就唔可以繼續一齊？唔扑野你就唔鍾意我？

我都唔識答
其實我內心真係認定咗佢
而佢真係一個好好嘅女仔（性格好好）
但我真係唔想等多七年 我唔想我嘅青春年華仲要自己打飛機

發夢夢見有個朋友條女又係咁講

話結婚之後先搞

個朋友起初都無野

之後年幾聽佢講話搞左

慢慢發現原來條女對性完全無興趣

一個月都無一次 有都係行貨

後尾佢地分左手。原因不明

之後我夢醒左

通常呢啲故事嘅結局係男主角發現條女原來係比人餵飽咗先唔想同男主角扑，正宗係「手都唔比我拖，點知屎眼都比人屌埋」

換個角度諗你女朋友潔身自愛
娶得過啦

但咁咪30歲先可以有性生活？

有無咩解決辦法

我之前食過隻豬又係咁，食果時唔知，原來佢同之前條仔3年都冇扑，同我3個月就埋牙

利申： 唔想食豬

就算你第日娶左佢 ， 性生活都唔會幸福！
佢就會話「你之前7年咪又係咁忍，鍾意我就唔會逼我做我唔鍾意既野」 去買飛機杯吧啦！

不如你自己諗下衡量下
如果係愛佢想娶佢咪忍多幾年囉
你都忍左7年啦，唔爭在個幾年啦
如果唔得咪分手囉，你情我願無得勉強
呢d case發生係你身上算你唔好彩
或者咁講，你同佢一齊左三四年都應該知佢係點，唔會7年後先黎叫春，如果我係你，忍埋多幾年，除非性格唔夾同港女性格，須知道好女仔難求。忍下啦。。。

陣間一齊左發現性生活唔夾就開心仔